毛澤東最出名既係：適時扮死狗，得勢不饒人

屌你學下人喇
你估毛魔呢個名真係白叫架咩

屌淨係一句敵進我退已經好夠用啦